缺德外籍男搭港鐵除口罩 扮𢱑痕揩口水落扶手

係咪知自己奶嘢先咁做

死撚哂啲港豬藍絲
奶得野都係搭黨鐵
當比個教訓
可能外籍男係黃